巴絲打 點睇呢條仔

早前上網識左個男仔，每日都密密傾，傾左1個月左右，出左黎食飯。佢身高170 瘦底 樣一般 佢A0 食飯都有講有笑，仲會分享佢屋企野到我聽。直到依加仲有聯絡，咁究竟佢淨系想識朋定？ 有時會仲扮下野話約出黎，但拒絕左，但又一直無講話想同我發展，其實佢想點？

你問下你自己想點先啦臭閪

系你老母

想試下 唔系做咩傾咁耐

你講先唔得既

系你老母爛臭西

你有冇比signal人先

點會識左無耐就話想同你發展呀

有暗示過想拍拖架 但佢份人就被動

其實係點暗示想拍拖

問下佢幾長

你拒絕左佢？

即系佢約出黎 我推左

屌你 想試又拒絕 人地仲點行前一步

約你咪姐係想發展囉

最憎你呢d女人 又想試 又拒絕人

你唔好玩毒撚呀
會出事架

會點？

就係你呢啲臭閪，唔想識人又或者無心就咪玩鳩啲男仔啦，又唔諗下自己n手西，仲嫌3嫌4，正臭閪

系你老母

有興趣試下但又拒絕人係咩意思？
放過人地啦